[東張西望推介] 老母論壇幫襯bigbigshop買塔斯曼尼亞車厘子後大呻中伏

因為疫情關係唔敢落果欄， 第一次幫襯bigbigshop 買咗二盒塔斯曼尼亞車厘子， 28號收貨開咗一盒已經淋淋地唔夠爽脆，今日31號開第二盒竟然成盒都開始腐爛， 740一盒咁嘅質素我以後都唔會幫襯！

Source

冇男人圖嘅

唔想知喎
正仔圖呢?

竟然無猛男

男人圖呢

屌以為新post有仔仔圖

圖呢

幫襯tvb一律抵死

屌啊 sub左你俾d咁野我睇

失望

屌重諗緊自己follow左啲咩

仔仔呢

褲都除埋你俾你粒車厘子我睇

屌

樓主竟然無j圖

bigbigshop擺明夾水魚

TVB觀眾蠢呢點TVB心知肚明

唔食佢地食邊個

冇男人圖學埋人出po

冇仔圖

推

支那藍屍狗唔係話要杯葛澳洲貨咩？

個個入黎都係等睇圖

冇人po你po囉

你po你個po出嚟啦

J圖呢

push

Lm等牙官 腳腳 報驚 雷珍妮 波波

我要睇仔仔ar

前排先出過個調查話bigbigshop係最差既online shop
有送貨單但無送貨 同一張單分7次送？

$740一盒

抵死

智商稅

ig

仲以為係猛男玩車厘子圖

仲以為入到嚟會見到啲大隻boy嗰兩粒大車厘子
好撚失望

出面先300-400一盒.
BIGBIGSHOP 700幾 CLS

我以為會有運動大隻仔仔玩塞車厘子入屎眼被騙了

唉